 죄송해서 어떡해요. 저만 됐네요.
자네라도 됐으면 됐지. 축하해.
공부는 경사님이 더 많이 하셨는데.
난 공부해도 안되나봐. 머리가 나쁜건지.
경사님 머리보고 나쁘다고 하면 우리 같은 사람은 아주 깡통이게요? 경사님은 공부할시간이 많지 않았잖아요. 저야 근무 안하는 날은 공부만 열심히 했지만 근무 안하시는 날도 순찰 도시고 어려운 사람도 찾아가고.
집사람 보기가 민망해서 그렇지. 이번에 경위 못달면 나가라 그러든데.
 참, 오늘 오후에 단속반 뜬대요.
단속반 뜬대? 어디에?
삼거리 도로 있잖아요. 노점상들 불법도로점검때문에 복잡한거. 그동안 몇번 공시를 했는데도 개선이 안되니까 오늘 단속 들어간대요. 이번에 특별단속기간으로 벌금을 쎄게 때려서 확실하게 정리를 할건가봐요. 아침마다 차막히고 도로 마비되고 안그래도 골치 아팠는데 이번참에 정리가 되겠네요. 
